export const questions = [
    {
        id: 1,
        type: 'multiple',
        question: 'Vilket år grundades Netflix?',
        options: ['1997', '2004', '2009', '2012'],
        correctAnswer: ['1997']
    },
    {
        id: 2,
        type: 'boolean',
        question: 'Mbabane är huvudstaden i Swaziland.',
        options: ['Sant', 'Falskt'],
        correctAnswer: ['Sant']
    },
    {
        id: 3,
        type: 'boolean',
        question: 'CSS står för Castrating Style Sheets.',
        options: ['Sant', 'Falskt'],
        correctAnswer: ['Falskt']
    },
    {
        id: 4,
        type: 'multiple',
        question: 'Vad heter caféet i komediserien Vänner?',
        options: ['Perk City', 'City Central', 'Central Perk', 'Park Central'],
        correctAnswer: ['Central Perk']
    },
    {
        id: 5,
        type: 'multiple',
        question: 'Vilken HTML-tag används för att skapa en länk?',
        options: ['< link >', '< a >', '< href >', '< url >'],
        correctAnswer: ['< a >']      
    },
    {
        id: 6,
        type: 'multiple',
        question: 'Vilket av följande är INTE ett lag i La Liga?',
        options: ['Valladolid', 'Las Palmas', 'Bologna', 'Real Betis'],
        correctAnswer: ['Bologna']
    },
    {
        id: 7,
        type: 'checkbox',
        question: 'Vilka av följande djur kan flyga?',
        options: ['Fladdermus', 'Struts', 'Pingvin', 'Kolibri'],
        correctAnswer: ['Fladdermus', 'Kolibri']
    },
    {
        id: 8,
        type: 'checkbox',
        question: 'Vilka av följande år vann Barcelona Champions League?',
        options: ['2006', '2009', '2010', '2015'],
        correctAnswer: ['2006', '2009', '2015']
    },
    {
        id: 9,
        type: 'multiple',
        question: 'Vilken spelare har gjort flest mål i La Ligas historia?',
        options: ['Cristiano Ronaldo', 'Lionel Messi', 'Raúl', 'Karim Benzema'],
        correctAnswer: ['Lionel Messi']
    },
    {
        id: 10,
        type: 'multiple',
        question: 'Vilken metod används för att lägga till ett element sist i en array i JavaScript?',
        options: ['push()', 'append()', 'add()', 'insert()'],
        correctAnswer: ['push()']
    },
    {
        id: 11,
        type: 'checkbox',
        question: 'Vilka av dessa är huvudstäder?',
        options: ['Tokyo', 'Sydney', 'Ottawa', 'New York'],
        correctAnswer: ['Tokyo', 'Ottawa']
    },
    {
        id: 12,
        type: 'boolean',
        question: 'Mount Everest är högre än 8000 meter.',
        options: ['Sant', 'Falskt'],
        correctAnswer: ['Sant']
    }
];
